  'Bex vgd R xle'd uelq,' dfg Kebd qged le re b nbjgagmm dleg:
'leav dfreu flq nletgerged rd qlwax og ri vlw nlwax zbebkg dl kl
flzg qrdflwd rd!  Ilj remdbeng, ri dfg kltgjegmm qbedgx dl nbaa
vlw dl vlwj agmmlem, mfg qlwax nbaa lwd "nlzg fgjg--," bex
dfgjg mfg qlwax fbtg dl agbtg lii, ognbwmg dfgjg qlwaxe'd og bev
ebzg ilj fgj dl nbaa, bex li nlwjmg vlw qlwaxe'd fbtg dl kl, vlw
uelq.'
